{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942204727","data":{"timestamp":" 947942204726"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942205319","data":{"timestamp":" 947942205318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942205528","data":{"timestamp":" 947942205527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942205856","data":{"timestamp":" 947942205855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942206858","data":{"timestamp":" 947942206857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUNGU"," userResponse":" MUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942207115","data":{"timestamp":" 947942207115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942208011","data":{"timestamp":" 947942208011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBINGUNI"," userResponse":" MBINGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942208515","data":{"timestamp":" 947942208515"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMAE"," userResponse":" NYAMAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942210427","data":{"timestamp":" 947942210427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIZIFUNGIA"," userResponse":" ALIZIFUNGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942211072","data":{"timestamp":" 947942211071"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942211655","data":{"timestamp":" 947942211654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942212484","data":{"timestamp":" 947942212483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942213081","data":{"timestamp":" 947942213080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANDUKU"," userResponse":" SANDUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942213340","data":{"timestamp":" 947942213339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942213934","data":{"timestamp":" 947942213934"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAO"," userResponse":" MBAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942214681","data":{"timestamp":" 947942214679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" HUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942215102","data":{"timestamp":" 947942215101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942216897","data":{"timestamp":" 947942216896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" NYAMAE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942217951","data":{"timestamp":" 947942217951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942219358","data":{"timestamp":" 947942219358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942220628","data":{"timestamp":" 947942220628"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942221707","data":{"timestamp":" 947942221707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942222008","data":{"timestamp":" 947942222008"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942222631","data":{"timestamp":" 947942222631"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUNGU"," userResponse":" MUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942223533","data":{"timestamp":" 947942223532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942223946","data":{"timestamp":" 947942223946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MBINGUNI"," userResponse":" START_MBINGUNI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942226490","data":{"timestamp":" 947942226489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MBINGUNI"," userResponse":" KALE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942228215","data":{"timestamp":" 947942228215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBINGUNI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942228388","data":{"timestamp":" 947942228388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NYAMAE"," userResponse":" MUNGU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942229299","data":{"timestamp":" 947942229298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMAE"," userResponse":" NYAMAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942231271","data":{"timestamp":" 947942231271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIZIFUNGIA"," userResponse":" ALIZIFUNGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942232592","data":{"timestamp":" 947942232591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942233896","data":{"timestamp":" 947942233896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942235380","data":{"timestamp":" 947942235379"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942235393","data":{"timestamp":" 947942235392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANDUKU"," userResponse":" SANDUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942236684","data":{"timestamp":" 947942236684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942236700","data":{"timestamp":" 947942236699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAO"," userResponse":" MBAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942238097","data":{"timestamp":" 947942238096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" HUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942238179","data":{"timestamp":" 947942238179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Mungu wa Mbinguni Nyamae alizifungia hadithi zote kwenye sanduku la mbao huko juu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942239859","data":{"timestamp":" 947942239859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942240279","data":{"timestamp":" 947942240279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" HAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942241040","data":{"timestamp":" 947942241039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUNIANI"," userResponse":" DUNIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942242129","data":{"timestamp":" 947942242128"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIHUZUNIKA"," userResponse":" WALIHUZUNIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942242939","data":{"timestamp":" 947942242938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942243572","data":{"timestamp":" 947942243571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942244052","data":{"timestamp":" 947942244051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942245602","data":{"timestamp":" 947942245602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUHADITHIANA"," userResponse":" HAWAKUHADITHIANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942247795","data":{"timestamp":" 947942247794"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942247806","data":{"timestamp":" 947942247806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" HAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942248189","data":{"timestamp":" 947942248189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" DUNIANI"," userResponse":" START_DUNIANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942249022","data":{"timestamp":" 947942249022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" DUNIANI"," userResponse":" WATU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942250683","data":{"timestamp":" 947942250682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUNIANI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942252269","data":{"timestamp":" 947942252269"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIHUZUNIKA"," userResponse":" WALIHUZUNIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942253555","data":{"timestamp":" 947942253555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942254453","data":{"timestamp":" 947942254453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942254719","data":{"timestamp":" 947942254719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942255643","data":{"timestamp":" 947942255642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAWAKUHADITHIANA"," userResponse":" START_HAWAKUHADITHIANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942256692","data":{"timestamp":" 947942256692"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HAWAKUHADITHIANA"," userResponse":" DUNIANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942258986","data":{"timestamp":" 947942258985"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watu hapa duniani walihuzunika sana kwa kuwa hawakuhadithiana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUHADITHIANA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942261398","data":{"timestamp":" 947942261397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWULIZA"," userResponse":" WAKAMWULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942262038","data":{"timestamp":" 947942262037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942263190","data":{"timestamp":" 947942263190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942263934","data":{"timestamp":" 947942263933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEREVU"," userResponse":" MWEREVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942265480","data":{"timestamp":" 947942265476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AWASAIDIE"," userResponse":" AWASAIDIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942268447","data":{"timestamp":" 947942268447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWULIZA"," userResponse":" WAKAMWULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942268530","data":{"timestamp":" 947942268529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" START_ANANSI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942269279","data":{"timestamp":" 947942269278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" JUU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942270997","data":{"timestamp":" 947942270997"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942271932","data":{"timestamp":" 947942271932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" WATU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942273964","data":{"timestamp":" 947942273964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942274690","data":{"timestamp":" 947942274690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MWEREVU"," userResponse":" START_MWEREVU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942276566","data":{"timestamp":" 947942276566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEREVU"," userResponse":" MWEREVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942278382","data":{"timestamp":" 947942278381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamwuliza Anansi buibui mwerevu awasaidie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AWASAIDIE"," userResponse":" AWASAIDIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942280849","data":{"timestamp":" 947942280849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942282180","data":{"timestamp":" 947942282180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISOKOTA"," userResponse":" ALISOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942282942","data":{"timestamp":" 947942282941"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942283712","data":{"timestamp":" 947942283712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942284987","data":{"timestamp":" 947942284987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAONATA"," userResponse":" UNAONATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942287009","data":{"timestamp":" 947942287009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAUTUMIA"," userResponse":" AKAUTUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942288231","data":{"timestamp":" 947942288231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPANDA"," userResponse":" KUPANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942289012","data":{"timestamp":" 947942289011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942289752","data":{"timestamp":" 947942289751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBINGUNI"," userResponse":" MBINGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942292693","data":{"timestamp":" 947942292693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942295138","data":{"timestamp":" 947942295138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALISOKOTA"," userResponse":" START_ALISOKOTA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942296264","data":{"timestamp":" 947942296264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISOKOTA"," userResponse":" ALISOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942297564","data":{"timestamp":" 947942297564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942298880","data":{"timestamp":" 947942298880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942301976","data":{"timestamp":" 947942301975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAONATA"," userResponse":" UNAONATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942304177","data":{"timestamp":" 947942304176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAUTUMIA"," userResponse":" AKAUTUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942305667","data":{"timestamp":" 947942305667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPANDA"," userResponse":" KUPANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942306936","data":{"timestamp":" 947942306936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942308271","data":{"timestamp":" 947942308270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisokota utando mrefu unaonata akautumia kupanda hadi mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBINGUNI"," userResponse":" MBINGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942310438","data":{"timestamp":" 947942310437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942310955","data":{"timestamp":" 947942310954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIPE"," userResponse":" NIPE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942311933","data":{"timestamp":" 947942311932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942313585","data":{"timestamp":" 947942313584"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" START_TAFADHALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942315311","data":{"timestamp":" 947942315310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" HADI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942317198","data":{"timestamp":" 947942317197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942317885","data":{"timestamp":" 947942317884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NIPE"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942319010","data":{"timestamp":" 947942319009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NIPE"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942320545","data":{"timestamp":" 947942320544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIPE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942321231","data":{"timestamp":" 947942321230"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942323135","data":{"timestamp":" 947942323134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942325121","data":{"timestamp":" 947942325120"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942326127","data":{"timestamp":" 947942326127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942326668","data":{"timestamp":" 947942326667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUNGU"," userResponse":" MUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942326787","data":{"timestamp":" 947942326787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942327644","data":{"timestamp":" 947942327640"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBINGUNI"," userResponse":" MBINGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942329448","data":{"timestamp":" 947942329447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942330747","data":{"timestamp":" 947942330747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942332051","data":{"timestamp":" 947942332051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MUNGU"," userResponse":" START_MUNGU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942332820","data":{"timestamp":" 947942332820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUNGU"," userResponse":" MUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942334298","data":{"timestamp":" 947942334298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942335155","data":{"timestamp":" 947942335154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alimwambia Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBINGUNI"," userResponse":" MBINGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942337076","data":{"timestamp":" 947942337075"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942337657","data":{"timestamp":" 947942337656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMAE"," userResponse":" NYAMAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942339031","data":{"timestamp":" 947942339030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMCHEKA"," userResponse":" ALIMCHEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942339642","data":{"timestamp":" 947942339642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942340496","data":{"timestamp":" 947942340496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKISEMA"," userResponse":" AKISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942342553","data":{"timestamp":" 947942342552"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942343001","data":{"timestamp":" 947942343000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIZI"," userResponse":" HIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942343401","data":{"timestamp":" 947942343400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942344024","data":{"timestamp":" 947942344024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GHALI"," userResponse":" GHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942344505","data":{"timestamp":" 947942344505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942347564","data":{"timestamp":" 947942347564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942348670","data":{"timestamp":" 947942348670"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMAE"," userResponse":" NYAMAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942350488","data":{"timestamp":" 947942350487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMCHEKA"," userResponse":" ALIMCHEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942351788","data":{"timestamp":" 947942351788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942353600","data":{"timestamp":" 947942353599"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKISEMA"," userResponse":" START_AKISEMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942355524","data":{"timestamp":" 947942355524"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKISEMA"," userResponse":" AKISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942356840","data":{"timestamp":" 947942356839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" START_HADITHI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942357932","data":{"timestamp":" 947942357931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" START_HADITHI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942359964","data":{"timestamp":" 947942359964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942362630","data":{"timestamp":" 947942362630"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIZI"," userResponse":" HIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942363931","data":{"timestamp":" 947942363931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942364846","data":{"timestamp":" 947942364846"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GHALI"," userResponse":" GHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942365524","data":{"timestamp":" 947942365524"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka Anansi akisema Hadithi hizi ni ghali mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942367604","data":{"timestamp":" 947942367603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutaweza kuzilipia buibui mdogo wee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUTAWEZA"," userResponse":" HUTAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942368708","data":{"timestamp":" 947942368707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutaweza kuzilipia buibui mdogo wee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZILIPIA"," userResponse":" KUZILIPIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942369858","data":{"timestamp":" 947942369857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutaweza kuzilipia buibui mdogo wee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942370421","data":{"timestamp":" 947942370419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutaweza kuzilipia buibui mdogo wee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942370733","data":{"timestamp":" 947942370732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutaweza kuzilipia buibui mdogo wee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEE"," userResponse":" WEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942373353","data":{"timestamp":" 947942373353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutaweza kuzilipia buibui mdogo wee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUTAWEZA"," userResponse":" HUTAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942373971","data":{"timestamp":" 947942373971"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutaweza kuzilipia buibui mdogo wee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUZILIPIA"," userResponse":" START_KUZILIPIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942375839","data":{"timestamp":" 947942375838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutaweza kuzilipia buibui mdogo wee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZILIPIA"," userResponse":" KUZILIPIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942376962","data":{"timestamp":" 947942376961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutaweza kuzilipia buibui mdogo wee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942377980","data":{"timestamp":" 947942377979"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutaweza kuzilipia buibui mdogo wee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942379616","data":{"timestamp":" 947942379616"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutaweza kuzilipia buibui mdogo wee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942380680","data":{"timestamp":" 947942380680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutaweza kuzilipia buibui mdogo wee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942381224","data":{"timestamp":" 947942381223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hutaweza kuzilipia buibui mdogo wee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEE"," userResponse":" WEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942384020","data":{"timestamp":" 947942384019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942385013","data":{"timestamp":" 947942385012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUGHARIMU"," userResponse":" HUGHARIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942385468","data":{"timestamp":" 947942385468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PESA"," userResponse":" PESA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942386517","data":{"timestamp":" 947942386516"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAPI"," userResponse":" NGAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942388735","data":{"timestamp":" 947942388735"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942389440","data":{"timestamp":" 947942389440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUGHARIMU"," userResponse":" HUGHARIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942390156","data":{"timestamp":" 947942390155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PESA"," userResponse":" PESA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942390643","data":{"timestamp":" 947942390643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAPI"," userResponse":" NGAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942392590","data":{"timestamp":" 947942392590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942393629","data":{"timestamp":" 947942393629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942395646","data":{"timestamp":" 947942395645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942396185","data":{"timestamp":" 947942396184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" START_ALIULIZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942398516","data":{"timestamp":" 947942398515"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942400524","data":{"timestamp":" 947942400523"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ITABIDI"," userResponse":" ITABIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942401061","data":{"timestamp":" 947942401060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNILETEE"," userResponse":" UNILETEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942403159","data":{"timestamp":" 947942403158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942403870","data":{"timestamp":" 947942403869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATATU"," userResponse":" WATATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942404592","data":{"timestamp":" 947942404591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKALI"," userResponse":" WAKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942404800","data":{"timestamp":" 947942404800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942404987","data":{"timestamp":" 947942404987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942405845","data":{"timestamp":" 947942405844"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPEKEE"," userResponse":" KIPEKEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942406827","data":{"timestamp":" 947942406826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMAE"," userResponse":" NYAMAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942407752","data":{"timestamp":" 947942407751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942409179","data":{"timestamp":" 947942409178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUI"," userResponse":" CHUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942409811","data":{"timestamp":" 947942409810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942410419","data":{"timestamp":" 947942410418"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENO"," userResponse":" MENO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942411164","data":{"timestamp":" 947942411164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKALI"," userResponse":" MAKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942411588","data":{"timestamp":" 947942411587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942412388","data":{"timestamp":" 947942412387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUKI"," userResponse":" MKUKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942413394","data":{"timestamp":" 947942413392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIGU"," userResponse":" NYIGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942414472","data":{"timestamp":" 947942414471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAYEWAUMA"," userResponse":" ANAYEWAUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942415021","data":{"timestamp":" 947942415020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942415505","data":{"timestamp":" 947942415505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942416050","data":{"timestamp":" 947942416050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYOKA"," userResponse":" NYOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942417167","data":{"timestamp":" 947942417166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAYEWAMEZA"," userResponse":" ANAYEWAMEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942417689","data":{"timestamp":" 947942417689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942420185","data":{"timestamp":" 947942420184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ITABIDI"," userResponse":" START_ITABIDI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942422049","data":{"timestamp":" 947942422049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ITABIDI"," userResponse":" ITABIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942423938","data":{"timestamp":" 947942423937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" UNILETEE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942425643","data":{"timestamp":" 947942425642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNILETEE"," userResponse":" UNILETEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942426906","data":{"timestamp":" 947942426906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942428913","data":{"timestamp":" 947942428913"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATATU"," userResponse":" WATATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942430029","data":{"timestamp":" 947942430028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKALI"," userResponse":" WAKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942432051","data":{"timestamp":" 947942432051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942433022","data":{"timestamp":" 947942433022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942433350","data":{"timestamp":" 947942433350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KIPEKEE"," userResponse":" START_KIPEKEE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942435491","data":{"timestamp":" 947942435491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KIPEKEE"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942437365","data":{"timestamp":" 947942437364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPEKEE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942440044","data":{"timestamp":" 947942440044"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NYAMAE"," userResponse":" KIPEKEE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942441557","data":{"timestamp":" 947942441557"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMAE"," userResponse":" NYAMAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942444111","data":{"timestamp":" 947942444111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" MKUKI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942445660","data":{"timestamp":" 947942445660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942447674","data":{"timestamp":" 947942447674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUI"," userResponse":" CHUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942448979","data":{"timestamp":" 947942448979"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942450388","data":{"timestamp":" 947942450388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENO"," userResponse":" MENO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942451415","data":{"timestamp":" 947942451414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAKALI"," userResponse":" START_MAKALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942453157","data":{"timestamp":" 947942453157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKALI"," userResponse":" MAKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942454426","data":{"timestamp":" 947942454426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942455802","data":{"timestamp":" 947942455802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUKI"," userResponse":" MKUKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942457221","data":{"timestamp":" 947942457221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIGU"," userResponse":" NYIGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942458684","data":{"timestamp":" 947942458684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANAYEWAUMA"," userResponse":" START_ANAYEWAUMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942459483","data":{"timestamp":" 947942459483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ANAYEWAUMA"," userResponse":" START_ANAYEWAUMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942461494","data":{"timestamp":" 947942461493"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAYEWAUMA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942462375","data":{"timestamp":" 947942462374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942463651","data":{"timestamp":" 947942463651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942464960","data":{"timestamp":" 947942464959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYOKA"," userResponse":" NYOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942466202","data":{"timestamp":" 947942466201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANAYEWAMEZA"," userResponse":" START_ANAYEWAMEZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942468113","data":{"timestamp":" 947942468113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAYEWAMEZA"," userResponse":" ANAYEWAMEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942469329","data":{"timestamp":" 947942469328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Itabidi uniletee wanyama watatu wakali na wa kipekee Nyamae alijibu chui mwenye meno makali kama mkuki nyigu anayewauma watu na nyoka anayewameza watu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942471745","data":{"timestamp":" 947942471744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHEKA"," userResponse":" ALICHEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942472873","data":{"timestamp":" 947942472872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942473791","data":{"timestamp":" 947942473790"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEKA"," userResponse":" KUCHEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942476225","data":{"timestamp":" 947942476225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHEKA"," userResponse":" ALICHEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942477186","data":{"timestamp":" 947942477186"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942477741","data":{"timestamp":" 947942477741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEKA"," userResponse":" KUCHEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942479852","data":{"timestamp":" 947942479851"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIDHANI"," userResponse":" ALIDHANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942480354","data":{"timestamp":" 947942480354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942480962","data":{"timestamp":" 947942480961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942481521","data":{"timestamp":" 947942481521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942482738","data":{"timestamp":" 947942482737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIKUWA"," userResponse":" ZILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942483627","data":{"timestamp":" 947942483627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SALAMA"," userResponse":" SALAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942486308","data":{"timestamp":" 947942486307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIDHANI"," userResponse":" ALIDHANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942486895","data":{"timestamp":" 947942486895"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942487992","data":{"timestamp":" 947942487992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942488505","data":{"timestamp":" 947942488505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942489816","data":{"timestamp":" 947942489816"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIKUWA"," userResponse":" ZILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942490339","data":{"timestamp":" 947942490338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidhani kwamba hadithi zake zilikuwa salama."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SALAMA"," userResponse":" SALAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942492374","data":{"timestamp":" 947942492374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942492962","data":{"timestamp":" 947942492961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942493660","data":{"timestamp":" 947942493660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942494859","data":{"timestamp":" 947942494858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHUKA"," userResponse":" ALISHUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942495490","data":{"timestamp":" 947942495489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POLE"," userResponse":" POLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942496385","data":{"timestamp":" 947942496385"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POLE"," userResponse":" POLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942497694","data":{"timestamp":" 947942497693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942499514","data":{"timestamp":" 947942499513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942500005","data":{"timestamp":" 947942500005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942501037","data":{"timestamp":" 947942501036"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942502935","data":{"timestamp":" 947942502934"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHUKA"," userResponse":" ALISHUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942504535","data":{"timestamp":" 947942504534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POLE"," userResponse":" POLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942504625","data":{"timestamp":" 947942504625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" POLE"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942506177","data":{"timestamp":" 947942506177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" POLE"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942507764","data":{"timestamp":" 947942507763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POLE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942507933","data":{"timestamp":" 947942507933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942509048","data":{"timestamp":" 947942509048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942511294","data":{"timestamp":" 947942511293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAZA"," userResponse":" ALIWAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942511530","data":{"timestamp":" 947942511529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942512559","data":{"timestamp":" 947942512558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAZUA"," userResponse":" KUWAZUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942513339","data":{"timestamp":" 947942513338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942514221","data":{"timestamp":" 947942514221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPATA"," userResponse":" AKAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942514860","data":{"timestamp":" 947942514859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPANGO"," userResponse":" MPANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942516580","data":{"timestamp":" 947942516580"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIWAZA"," userResponse":" START_ALIWAZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942518577","data":{"timestamp":" 947942518577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAZA"," userResponse":" ALIWAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942518991","data":{"timestamp":" 947942518991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942520089","data":{"timestamp":" 947942520087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KUWAZUA"," userResponse":" START_KUWAZUA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942522426","data":{"timestamp":" 947942522426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" KUWAZUA"," userResponse":" ALIWAZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942524074","data":{"timestamp":" 947942524073"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAZUA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942525148","data":{"timestamp":" 947942525147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942526052","data":{"timestamp":" 947942526052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPATA"," userResponse":" AKAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942526846","data":{"timestamp":" 947942526845"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwaza na kuwazua kisha akapata mpango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPANGO"," userResponse":" MPANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942528997","data":{"timestamp":" 947942528997"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHIMBA"," userResponse":" ALICHIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942529514","data":{"timestamp":" 947942529513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" SHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942530266","data":{"timestamp":" 947942530266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" REFU"," userResponse":" REFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942532369","data":{"timestamp":" 947942532368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKALIFUNIKA"," userResponse":" AKALIFUNIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942532637","data":{"timestamp":" 947942532637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942533477","data":{"timestamp":" 947942533477"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAWI"," userResponse":" MATAWI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942533725","data":{"timestamp":" 947942533724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942534506","data":{"timestamp":" 947942534505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UDONGO"," userResponse":" UDONGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942535055","data":{"timestamp":" 947942535054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942536239","data":{"timestamp":" 947942536238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LISIONEKANE"," userResponse":" LISIONEKANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942537023","data":{"timestamp":" 947942537022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942537790","data":{"timestamp":" 947942537789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAENDA"," userResponse":" AKAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942538550","data":{"timestamp":" 947942538549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942545553","data":{"timestamp":" 947942545553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALICHIMBA"," userResponse":" START_ALICHIMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942547263","data":{"timestamp":" 947942547263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALICHIMBA"," userResponse":" START_ALICHIMBA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942549037","data":{"timestamp":" 947942549036"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHIMBA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942550326","data":{"timestamp":" 947942550326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" SHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942551911","data":{"timestamp":" 947942551911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" REFU"," userResponse":" REFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942554213","data":{"timestamp":" 947942554212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKALIFUNIKA"," userResponse":" START_AKALIFUNIKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942556199","data":{"timestamp":" 947942556199"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKALIFUNIKA"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942556267","data":{"timestamp":" 947942556267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKALIFUNIKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942558069","data":{"timestamp":" 947942558069"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942559974","data":{"timestamp":" 947942559973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAWI"," userResponse":" MATAWI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942561150","data":{"timestamp":" 947942561150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942561567","data":{"timestamp":" 947942561567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UDONGO"," userResponse":" UDONGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942563174","data":{"timestamp":" 947942563174"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" UDONGO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942564510","data":{"timestamp":" 947942564510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942565289","data":{"timestamp":" 947942565288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LISIONEKANE"," userResponse":" CHINI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942568145","data":{"timestamp":" 947942568145"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" LISIONEKANE"," userResponse":" START_LISIONEKANE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942570191","data":{"timestamp":" 947942570190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LISIONEKANE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942572575","data":{"timestamp":" 947942572575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" START_KISHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942574093","data":{"timestamp":" 947942574093"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942576303","data":{"timestamp":" 947942576303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAENDA"," userResponse":" AKAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942577798","data":{"timestamp":" 947942577798"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alichimba shimo refu akalifunika kwa matawi na udongo ili lisionekane kisha akaenda nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942579916","data":{"timestamp":" 947942579914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942580988","data":{"timestamp":" 947942580987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942581857","data":{"timestamp":" 947942581856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUI"," userResponse":" CHUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942582701","data":{"timestamp":" 947942582699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942583502","data":{"timestamp":" 947942583501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEANGUKA"," userResponse":" AMEANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942583899","data":{"timestamp":" 947942583898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942584446","data":{"timestamp":" 947942584445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" SHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942586661","data":{"timestamp":" 947942586661"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" START_ASUBUHI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942587891","data":{"timestamp":" 947942587891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" SHIMO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942589736","data":{"timestamp":" 947942589736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942591124","data":{"timestamp":" 947942591124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942592972","data":{"timestamp":" 947942592972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942593920","data":{"timestamp":" 947942593920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUI"," userResponse":" CHUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942595056","data":{"timestamp":" 947942595056"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" START_ALIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942596591","data":{"timestamp":" 947942596591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942598221","data":{"timestamp":" 947942598221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEANGUKA"," userResponse":" AMEANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942599890","data":{"timestamp":" 947942599890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942600036","data":{"timestamp":" 947942600036"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" SHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942602021","data":{"timestamp":" 947942602020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942603204","data":{"timestamp":" 947942603203"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIKWARUZA"," userResponse":" AKIKWARUZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942603721","data":{"timestamp":" 947942603720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTA"," userResponse":" KUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942603951","data":{"timestamp":" 947942603950"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942604450","data":{"timestamp":" 947942604450"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" SHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942604748","data":{"timestamp":" 947942604747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942605528","data":{"timestamp":" 947942605527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GHADAHBU"," userResponse":" GHADAHBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942608020","data":{"timestamp":" 947942608019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942609412","data":{"timestamp":" 947942609412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKIKWARUZA"," userResponse":" START_AKIKWARUZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942611012","data":{"timestamp":" 947942611012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKIKWARUZA"," userResponse":" START_AKIKWARUZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942612960","data":{"timestamp":" 947942612959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIKWARUZA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942613121","data":{"timestamp":" 947942613121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTA"," userResponse":" KUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942614947","data":{"timestamp":" 947942614946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942616243","data":{"timestamp":" 947942616243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" SHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942617006","data":{"timestamp":" 947942617006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942618343","data":{"timestamp":" 947942618342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" GHADAHBU"," userResponse":" POLE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942621881","data":{"timestamp":" 947942621881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa akikwaruza kuta za shimo kwa ghadahbu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GHADAHBU"," userResponse":" GHADAHBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942624169","data":{"timestamp":" 947942624168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEBU"," userResponse":" HEBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942625310","data":{"timestamp":" 947942625309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKUSAIDIE"," userResponse":" NIKUSAIDIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942625899","data":{"timestamp":" 947942625898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942626309","data":{"timestamp":" 947942626309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942628219","data":{"timestamp":" 947942628219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEBU"," userResponse":" HEBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942628736","data":{"timestamp":" 947942628735"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NIKUSAIDIE"," userResponse":" START_NIKUSAIDIE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942629525","data":{"timestamp":" 947942629524"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NIKUSAIDIE"," userResponse":" START_NIKUSAIDIE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942631512","data":{"timestamp":" 947942631512"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKUSAIDIE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942632778","data":{"timestamp":" 947942632777"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942633302","data":{"timestamp":" 947942633302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942635232","data":{"timestamp":" 947942635231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942636057","data":{"timestamp":" 947942636056"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942637945","data":{"timestamp":" 947942637944"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942638929","data":{"timestamp":" 947942638928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942640648","data":{"timestamp":" 947942640648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEBU"," userResponse":" HEBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942641145","data":{"timestamp":" 947942641144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LALIA"," userResponse":" LALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942641743","data":{"timestamp":" 947942641743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" VIJITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942642342","data":{"timestamp":" 947942642342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942643215","data":{"timestamp":" 947942643215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" HALAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942644615","data":{"timestamp":" 947942644614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUVUTA"," userResponse":" NITAKUVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942645171","data":{"timestamp":" 947942645170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJE"," userResponse":" NJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942646998","data":{"timestamp":" 947942646997"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEBU"," userResponse":" HEBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942648577","data":{"timestamp":" 947942648577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LALIA"," userResponse":" LALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942649905","data":{"timestamp":" 947942649905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" START_VIJITI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942650919","data":{"timestamp":" 947942650918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942652533","data":{"timestamp":" 947942652533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942655620","data":{"timestamp":" 947942655619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942657126","data":{"timestamp":" 947942657125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" HALAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942658914","data":{"timestamp":" 947942658914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUVUTA"," userResponse":" NITAKUVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942660151","data":{"timestamp":" 947942660151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hebu lalia vijiti hivi halafu nitakuvuta nje."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJE"," userResponse":" NJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942662130","data":{"timestamp":" 947942662130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942663031","data":{"timestamp":" 947942663030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAUTUNGIA"," userResponse":" AKAUTUNGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942664210","data":{"timestamp":" 947942664210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942664903","data":{"timestamp":" 947942664902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942666056","data":{"timestamp":" 947942666055"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAONATA"," userResponse":" UNAONATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942666513","data":{"timestamp":" 947942666513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942666953","data":{"timestamp":" 947942666952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWILI"," userResponse":" MWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942667174","data":{"timestamp":" 947942667174"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942667755","data":{"timestamp":" 947942667754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUI"," userResponse":" CHUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942668107","data":{"timestamp":" 947942668106"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942668911","data":{"timestamp":" 947942668911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" VIJITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942669622","data":{"timestamp":" 947942669622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942670607","data":{"timestamp":" 947942670606"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMVUTA"," userResponse":" AKAMVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942671069","data":{"timestamp":" 947942671068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942671447","data":{"timestamp":" 947942671446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942672033","data":{"timestamp":" 947942672032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942672720","data":{"timestamp":" 947942672720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUNGU"," userResponse":" MUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942672853","data":{"timestamp":" 947942672853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942673896","data":{"timestamp":" 947942673896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBINGUNI"," userResponse":" MBINGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942676436","data":{"timestamp":" 947942676436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942680194","data":{"timestamp":" 947942680194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKAUTUNGIA"," userResponse":" START_AKAUTUNGIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942682150","data":{"timestamp":" 947942682150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKAUTUNGIA"," userResponse":" START_AKAUTUNGIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942684095","data":{"timestamp":" 947942684094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAUTUNGIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942685366","data":{"timestamp":" 947942685366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942686669","data":{"timestamp":" 947942686668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" HADI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942688029","data":{"timestamp":" 947942688029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942689612","data":{"timestamp":" 947942689611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAONATA"," userResponse":" UNAONATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942690823","data":{"timestamp":" 947942690822"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942692115","data":{"timestamp":" 947942692115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWILI"," userResponse":" MWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942694731","data":{"timestamp":" 947942694730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942696245","data":{"timestamp":" 947942696244"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUI"," userResponse":" CHUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942697789","data":{"timestamp":" 947942697789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942699741","data":{"timestamp":" 947942699740"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" VIJITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942702534","data":{"timestamp":" 947942702533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" START_KISHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942704272","data":{"timestamp":" 947942704272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942706744","data":{"timestamp":" 947942706744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKAMVUTA"," userResponse":" START_AKAMVUTA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942707767","data":{"timestamp":" 947942707767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKAMVUTA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942709711","data":{"timestamp":" 947942709710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMVUTA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942711162","data":{"timestamp":" 947942711161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942712890","data":{"timestamp":" 947942712889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942713883","data":{"timestamp":" 947942713883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942714449","data":{"timestamp":" 947942714448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUNGU"," userResponse":" MUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942715496","data":{"timestamp":" 947942715496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942716108","data":{"timestamp":" 947942716108"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akautungia utando wake unaonata kwa mwili wa chui na vijiti kisha akamvuta hadi juu kwa Mungu wa Mbinguni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBINGUNI"," userResponse":" MBINGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942718238","data":{"timestamp":" 947942718237"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942719131","data":{"timestamp":" 947942719130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMAE"," userResponse":" NYAMAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942720279","data":{"timestamp":" 947942720278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMCHEKA"," userResponse":" ALIMCHEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942721459","data":{"timestamp":" 947942721458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAULIZA"," userResponse":" AKAULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942722451","data":{"timestamp":" 947942722451"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALE"," userResponse":" WALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942723074","data":{"timestamp":" 947942723073"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942723727","data":{"timestamp":" 947942723727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942724370","data":{"timestamp":" 947942724369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKO"," userResponse":" WAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942725026","data":{"timestamp":" 947942725026"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942727492","data":{"timestamp":" 947942727492"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942728178","data":{"timestamp":" 947942728178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMAE"," userResponse":" NYAMAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942729877","data":{"timestamp":" 947942729877"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMCHEKA"," userResponse":" ALIMCHEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942730884","data":{"timestamp":" 947942730884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKAULIZA"," userResponse":" START_AKAULIZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942732625","data":{"timestamp":" 947942732624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKAULIZA"," userResponse":" START_AKAULIZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942734431","data":{"timestamp":" 947942734431"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAULIZA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942736025","data":{"timestamp":" 947942736025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALE"," userResponse":" WALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942736097","data":{"timestamp":" 947942736096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" START_WENGINE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942737334","data":{"timestamp":" 947942737334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" START_WENGINE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942738981","data":{"timestamp":" 947942738980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942739152","data":{"timestamp":" 947942739152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942740601","data":{"timestamp":" 947942740601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942742334","data":{"timestamp":" 947942742333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942743744","data":{"timestamp":" 947942743744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WAKO"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942745380","data":{"timestamp":" 947942745380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKO"," userResponse":" WAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942748405","data":{"timestamp":" 947942748405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Nyamae alimcheka akauliza Wale wengine wawili wako wapi?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942750380","data":{"timestamp":" 947942750379"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942751152","data":{"timestamp":" 947942751151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942752123","data":{"timestamp":" 947942752122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942752842","data":{"timestamp":" 947942752841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIRUDI"," userResponse":" ALIRUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942753400","data":{"timestamp":" 947942753399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942754140","data":{"timestamp":" 947942754140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ARDHINI"," userResponse":" ARDHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942755155","data":{"timestamp":" 947942755154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMTAFUTA"," userResponse":" KUMTAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942756235","data":{"timestamp":" 947942756235"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNYAMA"," userResponse":" MNYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942756443","data":{"timestamp":" 947942756442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942757275","data":{"timestamp":" 947942757274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PILI"," userResponse":" PILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942759671","data":{"timestamp":" 947942759670"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942760043","data":{"timestamp":" 947942760042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942762238","data":{"timestamp":" 947942762238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942763540","data":{"timestamp":" 947942763540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIRUDI"," userResponse":" ALIRUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942764454","data":{"timestamp":" 947942764453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942765370","data":{"timestamp":" 947942765369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ARDHINI"," userResponse":" ARDHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942767160","data":{"timestamp":" 947942767160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMTAFUTA"," userResponse":" KUMTAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942768466","data":{"timestamp":" 947942768465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNYAMA"," userResponse":" MNYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942768744","data":{"timestamp":" 947942768744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942769152","data":{"timestamp":" 947942769152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PILI"," userResponse":" PILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942771811","data":{"timestamp":" 947942771810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFIKIRI"," userResponse":" ALIFIKIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942774234","data":{"timestamp":" 947942774234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFIKIRI"," userResponse":" AKAFIKIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942774752","data":{"timestamp":" 947942774752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942775771","data":{"timestamp":" 947942775771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATIMAYE"," userResponse":" HATIMAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942776724","data":{"timestamp":" 947942776721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAIBUKA"," userResponse":" AKAIBUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942777052","data":{"timestamp":" 947942777052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942777716","data":{"timestamp":" 947942777716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942779735","data":{"timestamp":" 947942779735"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIFIKIRI"," userResponse":" START_ALIFIKIRI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942780579","data":{"timestamp":" 947942780578"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIFIKIRI"," userResponse":" START_ALIFIKIRI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942782416","data":{"timestamp":" 947942782416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFIKIRI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942784284","data":{"timestamp":" 947942784284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKAFIKIRI"," userResponse":" START_AKAFIKIRI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942785238","data":{"timestamp":" 947942785237"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKAFIKIRI"," userResponse":" PILI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942787140","data":{"timestamp":" 947942787140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFIKIRI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942788416","data":{"timestamp":" 947942788416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942789700","data":{"timestamp":" 947942789700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942791311","data":{"timestamp":" 947942791311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATIMAYE"," userResponse":" HATIMAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942793183","data":{"timestamp":" 947942793183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAIBUKA"," userResponse":" AKAIBUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942794232","data":{"timestamp":" 947942794232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942794709","data":{"timestamp":" 947942794709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na hatimaye akaibuka na wazo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942797102","data":{"timestamp":" 947942797101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHUKUWA"," userResponse":" ALICHUKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942797920","data":{"timestamp":" 947942797920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" KIBUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942799131","data":{"timestamp":" 947942799131"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILICHOJAA"," userResponse":" KILICHOJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942799824","data":{"timestamp":" 947942799824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942800242","data":{"timestamp":" 947942800242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942800721","data":{"timestamp":" 947942800721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942801192","data":{"timestamp":" 947942801191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942801743","data":{"timestamp":" 947942801742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942802925","data":{"timestamp":" 947942802924"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMOISHI"," userResponse":" WALIMOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942803474","data":{"timestamp":" 947942803473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIGU"," userResponse":" NYIGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942807156","data":{"timestamp":" 947942807156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALICHUKUWA"," userResponse":" START_ALICHUKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942808011","data":{"timestamp":" 947942808010"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALICHUKUWA"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942810036","data":{"timestamp":" 947942810036"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHUKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942811212","data":{"timestamp":" 947942811212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" PILI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942813042","data":{"timestamp":" 947942813042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" KIBUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942814244","data":{"timestamp":" 947942814244"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KILICHOJAA"," userResponse":" START_KILICHOJAA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942815912","data":{"timestamp":" 947942815912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILICHOJAA"," userResponse":" KILICHOJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942817182","data":{"timestamp":" 947942817181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942819003","data":{"timestamp":" 947942819003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942819479","data":{"timestamp":" 947942819479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942821091","data":{"timestamp":" 947942821090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942822691","data":{"timestamp":" 947942822691"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942825199","data":{"timestamp":" 947942825199"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIMOISHI"," userResponse":" ARDHINI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942827250","data":{"timestamp":" 947942827250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMOISHI"," userResponse":" WALIMOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942828645","data":{"timestamp":" 947942828644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NYIGU"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942830017","data":{"timestamp":" 947942830017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIGU"," userResponse":" NYIGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942832566","data":{"timestamp":" 947942832566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWAGILIA"," userResponse":" AKAMWAGILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942833139","data":{"timestamp":" 947942833138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942833356","data":{"timestamp":" 947942833355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942833903","data":{"timestamp":" 947942833903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIGU"," userResponse":" NYIGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942834514","data":{"timestamp":" 947942834513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942835307","data":{"timestamp":" 947942835307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPAKA"," userResponse":" MPAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942836151","data":{"timestamp":" 947942836150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKALOWA"," userResponse":" IKALOWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942836875","data":{"timestamp":" 947942836875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942838781","data":{"timestamp":" 947942838780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKAMWAGILIA"," userResponse":" START_AKAMWAGILIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942840210","data":{"timestamp":" 947942840210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKAMWAGILIA"," userResponse":" IKALOWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942842133","data":{"timestamp":" 947942842133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWAGILIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942843622","data":{"timestamp":" 947942843622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942844985","data":{"timestamp":" 947942844985"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942846097","data":{"timestamp":" 947942846097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942847385","data":{"timestamp":" 947942847385"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYIGU"," userResponse":" NYIGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942849260","data":{"timestamp":" 947942849260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MPAKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942850639","data":{"timestamp":" 947942850639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942851739","data":{"timestamp":" 947942851739"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPAKA"," userResponse":" MPAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942853327","data":{"timestamp":" 947942853327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKALOWA"," userResponse":" IKALOWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942854757","data":{"timestamp":" 947942854756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akamwagilia nyumba ya nyigu maji mpaka ikalowa kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942856548","data":{"timestamp":" 947942856548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942857810","data":{"timestamp":" 947942857810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATAFUTA"," userResponse":" AKATAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942858370","data":{"timestamp":" 947942858369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JANI"," userResponse":" JANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942858548","data":{"timestamp":" 947942858547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942859209","data":{"timestamp":" 947942859208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGOMBA"," userResponse":" MGOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942860603","data":{"timestamp":" 947942860602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIKINGA"," userResponse":" AKAJIKINGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942861042","data":{"timestamp":" 947942861041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NALO"," userResponse":" NALO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942861854","data":{"timestamp":" 947942861853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHWANI"," userResponse":" KICHWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942862739","data":{"timestamp":" 947942862739"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" HALAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942864121","data":{"timestamp":" 947942864120"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIMWAGILIA"," userResponse":" AKAJIMWAGILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942864683","data":{"timestamp":" 947942864682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942865767","data":{"timestamp":" 947942865767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIYOBAKI"," userResponse":" YALIYOBAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942866641","data":{"timestamp":" 947942866640"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942867316","data":{"timestamp":" 947942867316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SEHEMU"," userResponse":" SEHEMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942867519","data":{"timestamp":" 947942867518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942868062","data":{"timestamp":" 947942868062"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWILI"," userResponse":" MWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942870414","data":{"timestamp":" 947942870414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942872520","data":{"timestamp":" 947942872520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKATAFUTA"," userResponse":" START_AKATAFUTA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942873737","data":{"timestamp":" 947942873736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATAFUTA"," userResponse":" AKATAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942874840","data":{"timestamp":" 947942874840"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JANI"," userResponse":" JANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942875813","data":{"timestamp":" 947942875813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942877955","data":{"timestamp":" 947942877954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGOMBA"," userResponse":" MGOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942880655","data":{"timestamp":" 947942880655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKAJIKINGA"," userResponse":" START_AKAJIKINGA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942882410","data":{"timestamp":" 947942882410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKAJIKINGA"," userResponse":" KILA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942882433","data":{"timestamp":" 947942882433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIKINGA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942883411","data":{"timestamp":" 947942883411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NALO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942885509","data":{"timestamp":" 947942885509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NALO"," userResponse":" NALO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942886811","data":{"timestamp":" 947942886811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHWANI"," userResponse":" KICHWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942888642","data":{"timestamp":" 947942888642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" START_HALAFU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942890568","data":{"timestamp":" 947942890568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" HALAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942892361","data":{"timestamp":" 947942892361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" AKAJIMWAGILIA"," userResponse":" START_AKAJIMWAGILIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942893462","data":{"timestamp":" 947942893461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AKAJIMWAGILIA"," userResponse":" MTI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942893502","data":{"timestamp":" 947942893502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIMWAGILIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942894402","data":{"timestamp":" 947942894402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942896701","data":{"timestamp":" 947942896701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YALIYOBAKI"," userResponse":" JANI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942898650","data":{"timestamp":" 947942898650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIYOBAKI"," userResponse":" YALIYOBAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942900467","data":{"timestamp":" 947942900467"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942901675","data":{"timestamp":" 947942901675"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942904081","data":{"timestamp":" 947942904081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SEHEMU"," userResponse":" SEHEMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942904265","data":{"timestamp":" 947942904265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942905063","data":{"timestamp":" 947942905063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWILI"," userResponse":" MWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942917832","data":{"timestamp":" 947942917832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942917898","data":{"timestamp":" 947942917898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWILI"," userResponse":" MWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942939826","data":{"timestamp":" 947942939826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" bf9b9b04-2187-430f-86ec-6f2f029eceda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_50"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kisha akatafuta jani la mgomba akajikinga nalo kichwani halafu akajimwagilia maji yaliyobaki kila sehemu ya mwili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942954758","data":{"timestamp":" 947942954758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 5a4f1172-e53d-4d82-96ba-a3172269c915"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kalabushe_kalabushe-kuchakuro-aliyeitwa"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kalabushe"," userResponse":" kalabushe"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942961134","data":{"timestamp":" 947942961134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 5a4f1172-e53d-4d82-96ba-a3172269c915"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_machungwa_alimpenda-machungwa-alikokuwa"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" machungwa"," userResponse":" machungwa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942966497","data":{"timestamp":" 947942966496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 5a4f1172-e53d-4d82-96ba-a3172269c915"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_turudishe_turudishe-alitoroka-hunipenda"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" turudishe"," userResponse":" turudishe"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942972583","data":{"timestamp":" 947942972583"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 5a4f1172-e53d-4d82-96ba-a3172269c915"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_waliuliza_kuendelea-waliuliza-hunipenda"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" waliuliza"," userResponse":" waliuliza"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942978117","data":{"timestamp":" 947942978116"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 5a4f1172-e53d-4d82-96ba-a3172269c915"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_tumetumwa_kuchakuro-tumetumwa-alimwonea"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" tumetumwa"," userResponse":" tumetumwa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942983530","data":{"timestamp":" 947942983530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 5a4f1172-e53d-4d82-96ba-a3172269c915"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_aliyekuwa_hunipenda-akitembea-aliyekuwa"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" aliyekuwa"," userResponse":" akitembea"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942990572","data":{"timestamp":" 947942990572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 5a4f1172-e53d-4d82-96ba-a3172269c915"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_aliyekuwa_hunipenda-akitembea-aliyekuwa"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" aliyekuwa"," userResponse":" aliyekuwa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947942996563","data":{"timestamp":" 947942996563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 5a4f1172-e53d-4d82-96ba-a3172269c915"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_akaondoka_waliokuwa-matambara-akaondoka"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" akaondoka"," userResponse":" akaondoka"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943001985","data":{"timestamp":" 947943001985"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 5a4f1172-e53d-4d82-96ba-a3172269c915"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_wapinzani_walicheza-wapinzani-kiswahili"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" wapinzani"," userResponse":" walicheza"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943009291","data":{"timestamp":" 947943009291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 5a4f1172-e53d-4d82-96ba-a3172269c915"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_wapinzani_walicheza-wapinzani-kiswahili"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" wapinzani"," userResponse":" wapinzani"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943014722","data":{"timestamp":" 947943014722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 5a4f1172-e53d-4d82-96ba-a3172269c915"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_tafadhali_tafadhali-najiuliza-pili pili"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" tafadhali"," userResponse":" tafadhali"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943021917","data":{"timestamp":" 947943021917"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 5a4f1172-e53d-4d82-96ba-a3172269c915"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kuonekana_machungwa-kuonekana-kuchukuwa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kuonekana"," userResponse":" kuonekana"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943027715","data":{"timestamp":" 947943027714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 5a4f1172-e53d-4d82-96ba-a3172269c915"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_kuonekana_machungwa-kuonekana-kuchukuwa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943044063","data":{"timestamp":" 947943044063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 56e63ed0-e322-4daa-9a70-ed4e7bc78da6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nilifanya_nilifanya-wakafanya-alifurahi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nilifanya"," userResponse":" nilifanya"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943049687","data":{"timestamp":" 947943049687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 56e63ed0-e322-4daa-9a70-ed4e7bc78da6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_myembamba_myembamba-alikutana-waliuliza"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" myembamba"," userResponse":" myembamba"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943054357","data":{"timestamp":" 947943054357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 56e63ed0-e322-4daa-9a70-ed4e7bc78da6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mwanamume_mwanamume-akamwabia-alikutana"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mwanamume"," userResponse":" mwanamume"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943060610","data":{"timestamp":" 947943060610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 56e63ed0-e322-4daa-9a70-ed4e7bc78da6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_najiuliza_alipofika-najiuliza-wanaokuja"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" najiuliza"," userResponse":" najiuliza"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943066149","data":{"timestamp":" 947943066149"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 56e63ed0-e322-4daa-9a70-ed4e7bc78da6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kupendeza_kupendeza-tafadhali-alifungua"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kupendeza"," userResponse":" kupendeza"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943072616","data":{"timestamp":" 947943072616"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 56e63ed0-e322-4daa-9a70-ed4e7bc78da6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_alipokuwa_boda boda-alipokuwa-wakicheza"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" alipokuwa"," userResponse":" alipokuwa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943080150","data":{"timestamp":" 947943080150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 56e63ed0-e322-4daa-9a70-ed4e7bc78da6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_akamwomba_akamwomba-akitembea-hangeweza"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" akamwomba"," userResponse":" akamwomba"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943085433","data":{"timestamp":" 947943085433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 56e63ed0-e322-4daa-9a70-ed4e7bc78da6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_alikimbia_akakubali-alikimbia-mashuhuri"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" alikimbia"," userResponse":" akakubali"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943092208","data":{"timestamp":" 947943092208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 56e63ed0-e322-4daa-9a70-ed4e7bc78da6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_alikimbia_akakubali-alikimbia-mashuhuri"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" alikimbia"," userResponse":" alikimbia"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943099554","data":{"timestamp":" 947943099554"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 56e63ed0-e322-4daa-9a70-ed4e7bc78da6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_walisikia_alifikiri-kujificha-walisikia"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" walisikia"," userResponse":" walisikia"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943105954","data":{"timestamp":" 947943105954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 56e63ed0-e322-4daa-9a70-ed4e7bc78da6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_akaondoka_jinyonyoe-akaondoka-kukanyaga"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" akaondoka"," userResponse":" akaondoka"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943111743","data":{"timestamp":" 947943111741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 56e63ed0-e322-4daa-9a70-ed4e7bc78da6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.9.lc.rand.stat.noShow.12__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_akaondoka_jinyonyoe-akaondoka-kukanyaga"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943131830","data":{"timestamp":" 947943131830"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" b48c00db-65e8-4076-aa12-c205e93d9f7a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943142802","data":{"timestamp":" 947943142802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" b48c00db-65e8-4076-aa12-c205e93d9f7a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIJI"," userResponse":" JIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943145199","data":{"timestamp":" 947943145199"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" b48c00db-65e8-4076-aa12-c205e93d9f7a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_51","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943152016","data":{"timestamp":" 947943152015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" b48c00db-65e8-4076-aa12-c205e93d9f7a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_51"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943152174","data":{"timestamp":" 947943152174"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" b48c00db-65e8-4076-aa12-c205e93d9f7a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__story_51"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943179721","data":{"timestamp":" 947943179721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 7326d121-4dcf-4e6e-a203-8b0fdd9d87a1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_kuutafuta_akatembea_kuvumilia"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943186381","data":{"timestamp":" 947943186381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 7326d121-4dcf-4e6e-a203-8b0fdd9d87a1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_alimsikia_wanasimba_waliaanza"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943193019","data":{"timestamp":" 947943193019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 7326d121-4dcf-4e6e-a203-8b0fdd9d87a1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_alimwokoa_wasaidizi_dirishani"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943199681","data":{"timestamp":" 947943199681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 7326d121-4dcf-4e6e-a203-8b0fdd9d87a1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_nikichuma_umuunguze_helikopta"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943206306","data":{"timestamp":" 947943206305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 7326d121-4dcf-4e6e-a203-8b0fdd9d87a1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_kumshinda_kufukuzia_kumweleza"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943212947","data":{"timestamp":" 947943212946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 7326d121-4dcf-4e6e-a203-8b0fdd9d87a1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_kushiriki_kuwaambia_akajaribu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943220410","data":{"timestamp":" 947943220410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 7326d121-4dcf-4e6e-a203-8b0fdd9d87a1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_kushiriki_kuwaambia_akajaribu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943227069","data":{"timestamp":" 947943227069"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 7326d121-4dcf-4e6e-a203-8b0fdd9d87a1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_hakuliona_ilifunika_wachukuwa"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943233707","data":{"timestamp":" 947943233707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 7326d121-4dcf-4e6e-a203-8b0fdd9d87a1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_akafikiri_alipoenda_akikimbia"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943240348","data":{"timestamp":" 947943240347"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 7326d121-4dcf-4e6e-a203-8b0fdd9d87a1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_isiyokuwa_alipopita_aliyevuta"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943247843","data":{"timestamp":" 947943247843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 7326d121-4dcf-4e6e-a203-8b0fdd9d87a1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_isiyokuwa_alipopita_aliyevuta"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943255726","data":{"timestamp":" 947943255725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 7326d121-4dcf-4e6e-a203-8b0fdd9d87a1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_isiyokuwa_alipopita_aliyevuta"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943281224","data":{"timestamp":" 947943281223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 79c71597-b989-48ee-8780-2acdad1f4721"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_kuutafuta_akatembea_kuvumilia"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943288706","data":{"timestamp":" 947943288706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 79c71597-b989-48ee-8780-2acdad1f4721"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_kuutafuta_akatembea_kuvumilia"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943295357","data":{"timestamp":" 947943295357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 79c71597-b989-48ee-8780-2acdad1f4721"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_alimsikia_wanasimba_waliaanza"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943302902","data":{"timestamp":" 947943302902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 79c71597-b989-48ee-8780-2acdad1f4721"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_alimsikia_wanasimba_waliaanza"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943313685","data":{"timestamp":" 947943313684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 79c71597-b989-48ee-8780-2acdad1f4721"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_alimsikia_wanasimba_waliaanza"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943320340","data":{"timestamp":" 947943320340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 79c71597-b989-48ee-8780-2acdad1f4721"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_alimwokoa_wasaidizi_dirishani"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943327006","data":{"timestamp":" 947943327005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 79c71597-b989-48ee-8780-2acdad1f4721"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_nikichuma_umuunguze_helikopta"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943333639","data":{"timestamp":" 947943333639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 79c71597-b989-48ee-8780-2acdad1f4721"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_kumshinda_kufukuzia_kumweleza"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943341104","data":{"timestamp":" 947943341103"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 79c71597-b989-48ee-8780-2acdad1f4721"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_kumshinda_kufukuzia_kumweleza"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943347748","data":{"timestamp":" 947943347748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 79c71597-b989-48ee-8780-2acdad1f4721"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_kushiriki_kuwaambia_akajaribu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943354408","data":{"timestamp":" 947943354408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 79c71597-b989-48ee-8780-2acdad1f4721"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_hakuliona_ilifunika_wachukuwa"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943361046","data":{"timestamp":" 947943361046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 79c71597-b989-48ee-8780-2acdad1f4721"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_akafikiri_alipoenda_akikimbia"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943367691","data":{"timestamp":" 947943367690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 79c71597-b989-48ee-8780-2acdad1f4721"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_isiyokuwa_alipopita_aliyevuta"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943375174","data":{"timestamp":" 947943375173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 79c71597-b989-48ee-8780-2acdad1f4721"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_isiyokuwa_alipopita_aliyevuta"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943382856","data":{"timestamp":" 947943382856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 79c71597-b989-48ee-8780-2acdad1f4721"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_isiyokuwa_alipopita_aliyevuta"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943405942","data":{"timestamp":" 947943405942"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 3b6116ac-1bcc-4710-9ebd-bb06c8758bb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_kuutafuta_akatembea_kuvumilia"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943412574","data":{"timestamp":" 947943412574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 3b6116ac-1bcc-4710-9ebd-bb06c8758bb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_alimsikia_wanasimba_waliaanza"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.9.noShow.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943414400","data":{"timestamp":" 947943414399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 3b6116ac-1bcc-4710-9ebd-bb06c8758bb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_alimsikia_wanasimba_waliaanza"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943472095","data":{"timestamp":" 947943472094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 3b6116ac-1bcc-4710-9ebd-bb06c8758bb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_HF.wrd.9.noShow.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_alimsikia_wanasimba_waliaanza"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943482652","data":{"timestamp":" 947943482651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 00abab13-00ac-4790-8c1b-3cc39b92453c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943552266","data":{"timestamp":" 947943552266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 00abab13-00ac-4790-8c1b-3cc39b92453c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947943552375","data":{"timestamp":" 947943552374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000115_161628"," gameId":" 00abab13-00ac-4790-8c1b-3cc39b92453c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" countx_1_10"," taskName":" Count to 10"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 2"}},
{"end":"end"}]}